廢除香港法例第232章 《警隊條例》

自2019年6月9日起，特別是721及822警隊之行動及結果，有大量證據及事件，足夠以香港警務處違反第香港法例第383章 《香港人權法案條例》，包括第五條《人身自由和安全》、第十一條《被控告或判定犯有刑事罪的人的權利》、第十四條《對私生活、家庭、住宅、通信、名譽及信用的保護》、第十六條《意見和發表的自由》、第十七條《和平集會的權利》、第二十條《兒童的權利》及第二十二條《在法律前平等及受法律平等保護》等，應直接向法院申請司法覆核，廢除香港法例第232章 《警隊條例》。

推